[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1373)

慢！

Fast

慢慢

Slow

某大蛇已出水了

SLOW

美假

屌你快d 456啦

仲未入

半大已。。。

CASHED

羅湖果場仲未有波入
jump了

科羅角大已死

-5c

快手刷C啦兩場

Kansas 0-0 1-1

1030點睇?

半大已死 角大已死

全大快

2c

半細喇

2C

15分鐘都無角無入波

科羅入未

唉半大死左

半2全2

又去返10.5 等唔到

得肯薩c單邊刷 jump

想贏馬會$100 入多粒啦

急流刷C未

差你一場咋
急流
生性

頭三場半大就係為左套我地入局

低水都開唔出

會唔會跟住個兩場都係細

一蚊不買銀河隊西波

1-2？

1-2 GOAL 全大CASHED

西雅圖

12

肯拆屍入未

屌你急流

全大

1030買咩

全大又一關

大波波

肯刷半和串銀河半大

Dc

科羅上身未

三場全大開晒 狗會派錢

屌 急流

開埋個兩場大啦PLZ

美斯出客fg 大家識買啦

金仔贏既輸淨100

半大全大都開埋

GOALLLLLLLLLL

屌 半和 又Jump

0-1

美巴又中

01 邊個話已死

羅湖城個邊入返粒先啦屌

0:1

有無手足買LA盤

急流果場咩環境，睇唔到

肥龍對家fg goallllll

入左

你咪買對家囉 嘈

已經連中7口 多謝馬會

0-1 又準備開大

Goallllllllll

已死啦
仲差一粒

2場同時間針

肯刷C未

急流
信念
Cup！

0:1 半大 全大

1；1 Pls

搞掂

串起晒10蚊注都派過千

-2

點解唔合埋眼買哂大 屌

美職易玩到

急流 C AH

1030 1.5/2B 3.5B?

大波真係易開到

2中2入急流廢到

-3

又多個南非佬

輸到唔敢買fg
淨係買盤

半大PLEASE

Fg cAshed

銀河開波

1030有無人敢買3.5b

-2 goal

買了

最後一關係

即場封咩盤呀垃圾，未買呀

多謝美巴fg!

屌場場遲開呢場就準時
你老未

鹽湖城追和開晒半和半大啦

當然買

半大比多粒 1-1啦

1030等下半場先買b

美職場場都係咁就真係無窮人

急流追和反cup

咁撚準時封盤既

gun

狗會輸唔起

鹽湖城差啲入

快1：1

美假真係不設防 場場入球SHOW

追唔追9.5b

d防守真係咁差定進攻好撚勁？

屌你老母十半個場唔係走地咩

佢聯賽準過世盃好多

屌你老母羅湖城

屌科羅唔刷角抵輸啦

la開返喎

入未🤔

急流刷c ok？

羅湖城

3C

on9 琴晚太眼訓 篤錯飛

急流1:1？

1:2

輸緊都唔識刷 殘廢

羅湖城快手入啦

1-2

4C

羅湖城刷角入波啦

抵輸啦 9.5低水都要針

Dllm 反cup啦急流

1-1

角球直入吧

1-1 又半大

又開半大

goallllll

1:1 半大

羅湖！！

又半大

場場半大

1:1

半大日

勁

快過閃電

又半大痴撚線

主ng goalllllll

Goalllllllllllllllllll

one more

今日劇本係半場1:1半大半和

美職以後唔買盤
買晒大算

半大cAshed

ng岩岩好入到

半大串埋幾多賠

羅湖城第二球中

等睇半大 5x1 飛

以後美職全大半大過關fatfat 啦

美籍瞇埋眼買大波就得

係世界盃太難賭定係我問題

會有兩個禮拜無端端全部開細 殺曬你班賭仔

盲都識買

急流上呀 (仲有幾耐完，睇唔到 )

羅湖城沖呀！

買大就得

12.5 b

差一粒開大就有巴打派錢喇

世假太難

美假大波 你同我講可以點輸 可以點輸呀！！！

銀河應該會斷尾場半大

-1

中過伏

4×1 40倍

我買咗5x5 唔係5x6 好想喊呀而家

世杯太多感情注

盲追半大全大

由金澤開場5場半大 串埋就fat fat

再半大落去
尋晚9up個條奪命半大5x6都中埋

Cup呀羅湖城

急流高水角細頂住

急流杯佢啦

可能廢老銀河半大唔到

西流6C

150K

角大已jump

銀河半大快

比多4c

急流追和輸半算啦

點追ng好呢

銀河開波 準備又要開大

唔針得

羅湖城 比多球

肯刷C又玩半場4C?

急流果場仲有幾耐

科莫多龍停呀！！！！！！！

衝啊 羅湖城

17分鐘

差一粒kanas

求連c出動

屌買左五串一
等斷都得 仆街

銀行開左4.5b

跪求急流大哥反cup

銀河斷尾埸半大是常識 。。。。

-3C

Dodo
派我

屌你！俊

屌佢老母 條7串1半大比布魯日逼害

屌拿星 買左條6串1半大 死左係布魯日手上

又執萬幾蚊

急流快刷C

遲左醒 冇買到

中硬 我講嘅

銀河讓分點買好

LA1-0

1:0 cashed

3c

俊哥依期破燈

銀河糕

西7C

1:0..又開大

係咩

屌佢老母臨尾先想黎刷 都唔夠時間

1:0 EZ

刷 銀河 買佐半和

得Ｂ，你點解要咁做。

1:0

唔知咩波黎

銀河456對面啦

銀河秒入⋯⋯⋯細波 ？

五串一半大！
全部一球球半 cashed

伊巴

E巴GOAL

銀河比多粒

跟著我一齊講 大波 大波 大波！！

羅湖城唔入比人入

銀河勁對面咁撚多你都買半和

Fake?

Kanas上呀！！！

仲有希望
必大！

好彩買一球球半 我都驚斷佢

Fake左喎

秒goal

屌

肯薩斯體育會

羅湖2-1

2-1 有位巴打條4串15係咪抽得

Fake goal

我好亂呀

Im

半大全格

屌 又真 球探

Llm急流肯入未呀！

急流呢

-3c

Fake咩 睇緊直播無offside 架喎

獨立日半大全大賀一賀佢，okay?

西8C

羅湖城都杯到急流杯唔到

8c

跟我一齊jump la

ALL IN體育會反CUP,劇本已寫

早知5串6

2-1

-2C!

真係西隊 仲差兩隻

硬係覺得LA開唔到3.5大
諗緊入唔入手

唔得 重注

體育館反cup

肯刷C

4串1
三場大波一場銀河盤
會唔會中呢

Kanas反 cup, okay?

比多2c我

同路重注左

2c啊

急流俾多兩角啊屌

多謝話要退出波po嘅智巴 比左條過關黎

西流角大花式JUMP

俊！很想你

快啦急流

-1c

半場全大 點撚樣輸呀 教我呀 輸字點撚樣寫呀

西9C

#719
我係你哥哥
•
50 分鐘前

應該斷羅湖城
過埋派200 唔洗LM我會係度#1~1001抽1個 thanks

抽得??

伊巴 one more 為賭仔大勝馬會

1c阿

有伊巴 大波無問題

假象黎

批准

冇事嘅 幻覺嚟

科莫多龍停呀。。。我想死，得Ｂ

銀河上 重注左你

-1C!

斷一場亞特蘭大 屌你老母

衝啊

LA入多粒 急流比多c

冰封！

銀河比多粒快

羅湖城快goal

等過2倍先補4.5B

比我阿

唔知想點 美職

急流入到未

有冇人串哂五場半大

西10C

10c!!!!!!!!!

呢度係NBA台定係足球台??
請問

無了

就係贏錢

10c goal fuck!!!

係係奇蹟啊！！！

全大過關叫糊

完場左？

good

達陣

感覺肯刷C果場有5球以上

急流入啦 屌

10c中午有著落了

4-3ok?

銀行入多粒比全格我plz

272留TG thanks

我愛大波 大波愛我

真係贏到笑

派？

角大孝感動天

急流10c

屌，咁樣斷。

廢老又發癲秒goal

西11C,唔洗再數了

派我未，牙仔。

買個銀河對家受球半博銀河好似上場咁廢算

達陣了

入肯刷c 反cup ?

世界盃買$100 過下癮算
日假美假都執幾皮

牙仔最近很囂！

我個271呀

銀河半大叫爆區

有無巴有買刷C?
叫到口乾

派?

銀河 啪啪啪
銀河 啪啪啪

銀河 快入多粒

12C

半大未

宜家係nba緊

肯刷C -7C

咁撚癲嘅 下半場狂刷

你呢兩日fatfat la

半大啦開埋佢

刷c入波啦屌你老母羅湖城

#272
月巴依期旺
•
2 小時前

月巴你中獎啦

刷c多角

快手啦

銀行肯刷c快啲比多粒黎
想要全格

銀河0c

1C都冇

多謝牙仔 我串多兩場半大全大5x6

肯刷C刷C啦屌你

急流果場大角cashed? 我等緊佢入多粒贏。。。

美假下半場先係真係踢波 特別係踢到85分鐘打後

場場都係半4

又半4 仆街

銀河唔入對家入

10:10 44 皇家鹽湖城 3-1 肯薩斯體育會

LA 1C
羅湖3-1

半4 全幾多?

急流

3-1 CLS

半4魔咒

銀河係咪22個人企定定無踢波？

急流-1c

3.5大cashed

3-1好波

6

全其他

和其他

屌你老母銀河唔入比人入啦

條友叫廚房

肯刷C落後要做D咩

屌就咁買大好撚過買盤

我宣布今日係美職最黑暗的一日 銀河刷斯角大 jump

銀行 入波全格未

2.5/3已贏 理得佢

屌 3x1 斷急流
羅湖 同 銀河 咁撚正氣

係

買大咪算

美職
上樓希望

刷C不嬲唔刷...

西流1c 1球

買銀河no goal了

有無廿皮

掛羊頭賣狗肉

一齊贏！ 我自己都買埋3場半大 1x 倍 不過全大穩啲，所以出全大

肯刷c 反杯ok?
28倍想屌屌

求急流賽果

冇。。。。 琴日2萬1

88min 1-2 11c

智巴

馬仔跟你唔到
跟左你波仔

抽過?月巴唔見人

我一個月人工

幾錢推

89' 1-2

美假 買10蚊肯刷反杯啦

西流-1c 1球

有錢執就得啦

銀河角大jump

我波買得大，大注仔
我甲府半大全大各3k

Gg急流輸了

貼飛係咪好邪？
唔該快啲入波啦屌！

hi

角大兄弟唔好灰心 美假咩都有希望

銀河唔入波拓？

好耐無中3x1 (我有出中間嗰場架)

自己燈自己

Jump左
3-1

肯薩斯體育會有無咁垃圾

3500 FATFAT

指定一場細波

主場龍 客場蟲

銀河立即刷C！

急流絕殺輸半啦屌

尾關
斷左差很多

定啲 你財緊美職

輸到包哂頭🤕

賭

12c

廢老下半場唔識入波
上半場嚟多粒

留明等睇4-3反CUP

LA GALAXY 入波未

銀河！半大全格唔該

4日上上落落贏幾蚊

呂布入啲入波

西流-1球

肯刷C 又黎半4

反到cup我派十個 1.00

好驚LA開唔到3.5 b
等下半場先入b

銀河一係上半場入
一係唔好好入
唔該！

12c得我叫

場場都456入球SHOW

留定名先
一蚊都係錢
多謝TB

肯刷C 客膀勝先得24倍

跟住一齊叫銀河！
入球未

美職日假我都只會買大細波
買盤會輸死

西流劇本啦！

銀河係咪㩒住黎踢

LA2-0

2:0

0:2 NG CASHED

AGGER

2:0
燈到啦！！

全部半大
頂

半大勝利日

半大 5x1 有冇人有買

私人比多你 1.000又點話

急流果場係咪完左

自

尋日馬又羊今日波又羊

半大黨 痴撚線

美職今日痴撚線

諗住買ng就入

LA GALAXY 4.5B -3

成功了

銀河啪啪啪
銀河啪啪啪

半大 5x1...

半大2x3

2-0半大埋

完美達陣了

LA半大

布魯日仆街死 贏少廿萬...

多謝智巴 今朝起身見到即刻買返條3串4

美職傻撚咗

全部半大 發生咩事

咩話? 聽唔到呀 大聲啲 係啦 大波大波大波！

半大！！！！！！！！！！！！
半大黨回歸
呢個星期贏半大上到笑

半大黨 大獲全勝

以後長追美假半大

屌信念唔夠 LA3.5b無買

Galaxy

今日半大全大都贏開巷

2:1...

買哂一球/球半

LA2-1

慶祝下

2:1

買盤輸到仆街

全大添吖

半大全大 on79

LA GALAXY 4.5B -2

Kill jockey club
U me have the responsibilities

半大全大cashed

有種出個半場3:3見我

美假係咪自由龍？ 話入就入

我愛半大 半大愛我

到底踢緊乜撚野

半場大波 又來了

兩場準備主其他

美假半大日

半大是但一場都贏

爭一球就全大

會唔會真係咁易入呀
街場？？

2 1，wtf

大波波派錢日

主客和其他

銀河 快入

老老實實 旺真係要食住上，大家旺個時要買大啲

仲賭咩世界盃
賭美職啦屌

痴撚線美職

痴撚線 真係5串1 半大中左就80幾倍啦

I say 半大
U say 黨

哩個真
仲可以睇半場再瞓

頂撚住，首都隊

唔賭假世啦 美職

刷下c好嘛

我從來無旺過

今日真係有早知，冇黑衣

美職買大波仲快收錢過角球

狗會封咁撚耐盤,入完第2球根本買唔到第3球

得你旺

銀河-1 達陣

計埋金澤果場6場半大

屌冇買5x6 5x5都好

黨！

21

6.5 b!

美職買盤正傻西

5場大波波

無撚得賭

好撚開心吖回血啦

半大3x1
全大3x1
輕輕鬆鬆

銀河快啲入再頂撚實

Kanas反 cup 未？

傻仔先買盤 半大全大賺到笑

LA3-1

Lm

派我

屌你老母nba

派

買乜

漏咗講3.5b

真係NBA

唔計

點解會買盤

正氣入多球唔該

ＤＯＤＯ，你唔睇谷，昨日話左外來急電呀！

1/1.5 半大 for all
5x1

2.5咁無大志

急流果場係咪輸左啦

FAKE GOAL
FAKE完對家入

銀河頂撚實

跟左我？

咩意思

呢到冇人理贏輸 陣係理大波波

完左？

仆街 fake

屌佢
中兩注
輸兩注

我哋買大波波買到痴咗線了

⼃

無知一問 點解無得派

岩聽

琴晚已買

FT

派未

FT 流1-2西 12C

羅湖城又係半4

無即場 等30分鐘

派錢

半大
Woohoo

又係兩分鐘入兩球, 痴撚線

你都要派

我愛半大
半大愛我

買盤真係ON9啦

昨日３點幾說左美職全半大，你唔看ＧＰ。。。

啲事後唔派就收埋啦

有d覺得華盛頓會追和
到最後再俾銀河反g

點解我會買咗肯薩C盤

80幾倍

收錢啦潘頓巴

300起家 一晚上6000

4串5斷肯薩C盤

收左

我知羊錢好開心 但啲事後撚唔派就收返埋自己打飛機啦

點買法

又不同我講！

銀河刷角未

仲有半大單頭4場

銀河補注3:3

其實，我唔識計我條5穿6中哂派幾多，有幾多倍
平時無乜賭開

屌好閪後悔冇串埋嚟買 信念唔夠

LALA是但入多粒啦

大家都贏 值得高興

中哂你咪知

沒信心呀，你見我清爐都沒出。
我銀河係補飛架

Lm 等入派

巴打
自私食係唔容許

4-1 120倍 200$
5.5B 2.2倍 2000$
點輸

銀河果場D大細波走地,一開就開3球

揼春呀呀呀呀呀

我就唔信狗會派錢
我就買4.5s!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

但單入球已經派左

10:10 中 皇家鹽湖城 3-1 肯薩斯體育會
追和啦屌

日乙半大$300
再推布魯日半主$890
$300-$500 美職半大 角大
2x1尾2場 半大$300

收錢！！！

大波大勝日

3k 起家 依家1xxk

LM

即係幾個0

牙牙是最好的

智巴淨波？
定計麻馬仔

波馬

波 and 馬

LA 3.5b 叫爆區

LA或者對家整多球就得

woo

2800倍 祝羊

Do Do
今朝係咪無買

r 5c

3-1 3-2你咪輸晒囉

追和是夢嗎

真心望你收到過關

有度過 但忍左手 乜都冇買 而家喊到成面水

美假大波贏到笑

幾多個零？買到樓未？收嗲啦係咪要屌呀？？

哇, 幫你叫下3:2啦

Fake 3:1

冇錢賭就開唒半全大 玩呀

串左五場美假半大全大
但每注買得嗰$20

贏個小小，賭個一千幾百以為好大，笑而不語。

幫你叫3-1

又要追銀河角大

銀河全格go

肯刷c 刷未

7.5b？

買左銀河 456球 各20蚊

兩場都32 一齊羊ok?

過完半場睇下點

刷未銀河 贏波想唔刷又做賤種

美國過完獨立日 全部開哂大波賀一賀

都賺到兩餐晏仔喎
繼續努力

利申 200 上左 500k

差銀河角大

大波波羊左錢既幫下角大兄弟叫下 角大角大角大！！

都賺到兩餐晏仔喎
繼續努力

利申 200 上左 2 kk

呢隻賤種

銀河角大jumppppp

角大角大！

下一隊入球 星期三 27
洛杉磯銀河(主) 對 華盛頓聯隊(客)
下一隊入球(第4球)
客@2.60

半場2：2 Ok?

無機了 屌

半4全11得唔得

角大未驚過

差一球呀

全場先

半大gel

都賺到兩餐晏仔喎
繼續努力

利申 200 上左 1000000k[/quote]

羅湖城幾多角

幫你叫！
角大

5

銀河領先一球 少少驚佢下半場唔刷

刷C劇本係咪補時入兩球追和

伊巴快入多幾粒

求派

10蚊起家 家下上到11蚊

9.5足水想入添

Gchi

皇家刷c

5場美職半大串哂有9X倍

世盃針我到痴線 以後唔玩！

肯薩ng同刷c

比多6角

波po大起機日

串左

痴撚線

銀河6.5B有冇人一齊?

炸你老母閪！！！

2場 9.5串6.5大
希望再創奇蹟

有！

低極都見85 86倍 賺到笑

羅湖主其他未

刷角啦屌

幾錢?

同路 買左10蚊

馬會派錢

r 6c

冇串起呀屌

6C

聽日仲有無美假

比賭仔回氣 ,然後繼續世盃劏賭仔

狗也不賭世假

角大!

屌佢老味 刷咩撚野 贏波仲比人刷

刷c啦屌你

世盃？不了

-5c 羅湖城

刷c

另一場 得唔得

6c-4

輸死了

美職以為唔買盤！

係香討見到好多人都中 個心好撚酸

美職以後唔買盤！

銀河會唔會半1全8

-4 有得買？

早知平注

r 3-2

3-2

上 追和plz

係咪cls

準備反杯

唔通真係杯到/.

4-3 g chi

是時候3:4

入咩波啊！
刷c啦

Cup 佢

3:4 4:4啦

買緊客ng跌水買唔到即入

明明想鳩買大波5x1 又懶係型買盤 屌

3-3叫爆區
求求你3-3
唔貪心
大家走盤

唔係真係cup嘛

鐘聲響起反杯的訊號

呢個批准

入多球 走盤算了

有前科 小心啲

9.5b

我走去買哂角大

刷多幾個入球同角球

上一兩場杯完嚟 但作客都照杯一世球迷

我仲酸呀 個個贏錢
我一個朝早輸返30k

買咩輸 30k

星期日又嚟10場美假 等馬會開盤

會唔會反底開返細

等睇8x1半大

馬會封完未

-4C

幾場盤同追咗亞特細波

8.5出現

追和先 快

今日贏盡佢就唔怕輸

追和plz

想問買左阿特蘭大聯讓球主客和 客-1 係咪當輸左？

試試鹽ng先

兩隊刷開c今日突然唔刷！

ys

美假買盤

20分鐘5c 有冇人gchi

開和其他派10個100

唔該

成日都係 兩隊狂刷走埋一齊 就會唔撚刷

lm

3:2點睇都輸喎Ching

教睇大細波得唔得

好

我都有買lm

買左5x6 有2場都比人反cup cls

點解會買客-1

美假 半大一串 全大一串 角大一串 串燒三兄弟

LA 入6.5b ,有無同路

美職西波

LA希望3:2

想等5.5b

刷多4角啦唔該你

利伸客盤苦主

自己9up張半大飛無買到
格仔個日針到仆街無哂自信
十幾萬啊

我買咗1k亞特6倍w
想補飛嗰陣俾人連入2球

刷斯刷斯 角大jump

cls 美假盤

肯薩斯入多球俾我補飛好冇

原來Kansas得3球中龍入兩球

角大已死

r 7c

銀河啪啪啪

美職最撚柒係佢地會一分鐘入一球
尋日隊洛杉磯依加搞到我心灰

jump撚灑dllm

比多粒

刷多3角

愛惜金錢
鳩買半大

LA ng

肯殺c和波大家綠字ok？

遲啲，我試緊新方法

體育會ng

今日如果美假都輸到針果d 戒賭吧

想針

-4c

輸錢都要比你jer你想點撚樣 係咪想逼死我

+1

係美假前已經豬哂 冇錢買呀

華ng

世界盃幾場半一盤 點買

好明顯上盤又係開打和

挽留牙

下盤

8.5 9.5B 入手了，求中。

比多3c

世盃比狗屌 玩小小好了

唔好買

世盃下盤穩如狗

12m

封乜9

12碼？

而加幾分鐘

邊隊12碼

13m

半一上盤比狗屌

希望入 買左主六

咁撚易個個都贏大錢啦

5.5/6b 入完就主12

正氣呀今日

銀河 啪啪啪

係咪主12？

Lala快 兩隊快

睇VAR?

緊係得 我之前都係

會miss

miss

鹽湖

而家傳緊蘇亞雷斯同埋卡雲呢都出唔到

miss？

假撚到 無力

Miss 陳7 射法

求link

要反cup 了

要比對家追和反CUP, MISS 12M

劇本已經寫好！！！

cls 懶型咁射

勁假
個12m

追和dllm

條撚樣chip shot射正中

吊 挑比個龍接 唔撚敢抽

銀河角大5.5B

屌你老母12m都miss正廢物

屌佢老母假到呢

10分鐘4c是夢嗎

一野抽射落去仲好啦 懶咩型

7到唔敢睇

12m miss都唔整出底線搏角

咁樣射

一齊針了

你老未

12碼唔入 到客隊反cup !!!!

仲唔係3:3

銀河半1全1 屌你老母

chip 射12m

La快啦

中

5入波就刷角啦

反cup的號角已經吹響

LA 2C

比多兩角啦屌

鹽湖城會唔會3:2完場

同我頂住 買哂讓和

銀河入多粒再頂實

夠膽就3:3

皇家穩撚到

3-3

3:3

美假真係

88

3:4ok?

睇個死款似3:2完場

肯薩斯體育會
和佢老母

９５４

即場細

美假傻仔先買盤

連c雅技能發動

屌你老母比我3角啦

場場都nba 買大波上樓啦

3:3求下你

4:2

肯殺斯反cup 啦

認真入左4:2

比多兩角

969

輸死4:2

又黎洗假分

974

975

( Show Blocked User - 美巴清爐 )

4/2

3:1未

goallll 3-3

la 3c

9角

原來mls都幾多人睇

1001

999

985

幾分鐘而加

唉 jump

87

990

10001

美職又全下盤？

又鬧人